究竟點解佢會吾氹我。。。

今日返工心情煩躁
甘我就同左我男朋友講
我話你可唔可以令我心情好d
佢叫我食嘢（我係一個吃貨，食完的確係會好啲）
甘我就同佢講係公司點食呀，又吾係lunch time
佢話叫外賣 我已經唔知講咩好
又唔係休息時間，點會比食野
跟住就講左以下對話

知道佢係直男，我已經表達埋我想佢氹我
佢都仲可以對我不聞不問
究竟我太高要求定點？

😅😅

樓上香家鏟

吾你老母

甘你老母
吾你老母

男人老狗氹乜尻

想像梗樓主一路同自己whatsapp一路偷笑個樣

點解咁惡。。

臭閪港女

小妹借阿哥ac用🥺

唔好接龍啦

自己flirt自己

唔 谷底

你要求唔高，只係未揾到同你男朋友既相處方法。個人覺得第一句既語氣同某啲字眼會令男朋友覺得你好晦氣，如果改做：「想你氹下👉🏻👈🏻」或者一啲語氣好d既引導說話，相信結果會好唔同。
我以前都係覺得心情唔好都好難語氣好，仲好想男朋友主動氹我，慢慢我就發現我講野語氣好d，嗲下佢，甚至直接同佢講想佢氹而唔係怪責佢會令關係更好，而且練習温柔對你自己既情緒管理都有好處架☺

佢已經吾愛你...

重點

港女成日當自己係世界中心
明明係有求於人都要好似其他人欠左佢咁用居高臨下既姿態命令男友氹自己
自己嬲就要全世界氹佢當左個個都咁得閑
總之最尾咩都係人地錯
宜家連條仔都辣着埋真係氹你老母

咁你想吓點解佢唔會氹你。。。

吓 我覺得自己態度都算係咁

點解

Po我出嚟
今晚唔幫你含

好大機會係識咗第個女仔...
我經歷過...我明...

死臭西

吃乜撚嘢貨

但係佢明顯唔係好想理你

直男 吃貨 屌你老母

佢應該係哄到厭咗，其實好難下下被發人脾氣仲要哄

斷接龍

擺明hea9你

賓兄

屌你老母啦，你死gay佬嚟

冇話你錯喎只不過你將我心情跌到落谷地 意思咪即係怪佢 又唔認

我好唔好

好

絲打～如果個個女仔都好似你咁識諗就好